侵侵個TWITTER連LIKE都唔比人

FXXK YOU ASSSSSS HOLEEEEEE TWITTER

玩緊微博？

轉推都唔比

初時以為自己twitter apps short撚左

MY FKBOOK TWITTER

上T見侵PO就LIKE既我:
屌你老母 TWITTER做到出哂腸

狗急跳牆

鐘意D乜都佢話哂事

咁又冇唔俾轉推
佢彈果個閪warning出黎個左下角咪有得俾你click多下轉推囉

anyway twitter死全家

趙立堅都唔見佢咁對待

所以侵侵先咁羡慕老友

岩岩禁真係唔畀,我用緊PC版

左翼：我地支持新聞自由同言論自由
同時間左翼：做得好，封鳩佢就正確！

之前啲tweet 都係，like 要你confirm,而家like 同comment 都唔得淨係可以quote ，一步一步剝奪同支共一樣

有聲PO

quote唔到啦

你自己貼果張圖左下角咪可以轉推囉............

2分鐘前我quote 咗tweet 到喎

白左唔禁得
我個AC空 AC黎既
岩岩見新T又無封,睇黎係我LIKE太多

華盛頓沼澤d黑水真係好深

侵啱啱岀post嘅時候like & rt咗
Twitter係都要封殺侵都唔係第一日知

成個Deep State今次擺到明 志在必得
侵有冇得做落去真係睇美國班真正愛國者會點做

變左單機

要打字

正常可以禁既係咁

嚴格黎講
連轉推都封真係超出我預想範圍
真係唔洗入字就轉推到架...

舊媒體等收皮

cls

諗起BLM打到個17歲細路要拎步鎗反殺...

美國啊!

講個笑話
美國有言論自由

好癲呀

之前好似冇Twitter 員工忍唔住手自己bam咗Trump添班垃撚圾

on9

我都like同RT唔到
quote都唔得

睇埋出面班五毛就知邊邊急

我都想出post講

我可以RT
但唔知其他人睇唔睇到我RT

去gab

根本就係微博
自己友黎

衰過facebook

胡生

一沉百踩，世界就係咁現實...唉

好明顯trump越強硬
deepstate 都越強硬

大家手法唔同 最後必定要一戰

天佑美國

t

精彩呀
不用分那麼細

全世界RT + @twitter + #FreedomofSpeech

啱啱侵有一條post講DOJ

口交部話武肺黎自美國士兵果陣都冇事

cls返咗支那

twitter 俾條支婆揸fit 就變到微博咁

係鬼一沉百踩咁簡單
chitter chinabook msm就無停過隊侵

封一下你大選言論先,下一步...
我細個睇得美劇套24多
一定係暗殺侵侵

侵快d派軍隊鏟平Twitter
拉晒班垃圾坐監

去呢度
任你LIKE同REPOST

屌你老味 我侵呢場杖真係好難打

一早有,BUT THX
T我拎黎追日本D繪

係敗燈好快就會仆街

FB連講句智慧與勇氣都可以出警告字眼

link?

好快架咋，
講真你班五毛日日講呢啲廢話講得幾耐

THE END IS NEAR！！

twitter已deleted

轉用MeWe

睇到左膠意氣風發個樣就知啦
講真係左膠先認為唔用武力就咩都搞掂
反送中前其實個個好有左膠除
唔係會認為逼到人埋牆角對方唔會反抗呀嘛

齊齊去like爆佢！

智慧勇氣也永不滅

屌佢 Twitter 真係仆街 Like 都唔撚比, Section 230 真係要斬.

Yes very likely

今日打左句中國武漢肺炎 帳都比人block撚埋

我like到wor
你ac問題？

雖然任期可能就黎做完，但堂堂美國總統居然俾私人既媒體公司咁欺凌，成何體統

如果侵侵仲希望美國好，一定要封左twitter間公司，拉晒班高層返去調查，話晒都係現任總統唔係無權力咁做呀？

邊到有問題

係今晚 較早前 侵有三個post
岀咗無幾耐就被Twitter封
其中一個係屌鳩GA, AZ 呢兩個州嘅州長

抵制Twitter、YouTube、Facebook⋯⋯叫侵侵來連登玩

一埸硬仗正式開始

CLS chitter

一陣迫到侵發癲軍管政府再派軍捉晒所有社交媒體企業負責人管理員既時候就好睇，私怨既一定判死刑

睇緊美國遊行緊諗返香港香港依家遊行自由都無了

手機板like唔到

Freedom

如果RETWEET加COMMENT係可以架